其實有一條國際線可以做，又對香港台灣有利，又可玩中共

不如開個聯署叫美國統一國內所有地名的中文用香港或台灣翻譯。好似Massachusetts就係麻省或麻薩諸塞，而唔會係马萨诸塞。
甚至要佢地政府有網站，如有中文一定要有正體。

承認正體中文而非殘體中文
從而㩒低支那？

佢又唔可以咁樣，因為會多咗一種官方語言，不過我發現美國不少政府web site. 中文只得殘體其實對港/台唔不利。